[突發] 華為係又一城擺booth promote P10

華為 華為 讀出黎都覺得醜

擺嚟做咩
俾大家試吓eMMC/UFS2.0同UFS2.1速度有咩分別呀

戇鳩公司靠leica同mate7,8積埋d聲譽一鋪清自己袋

仲話其他公司抹黑佢
十足支那口交部

小支那
包裝成點都好，骨子裡就係支那種